留真禮志呢對衰妹去巴黎食咗幾多白鬼..

法國啲小哥哥又令仔又浪漫又大條, 性覺醒時期妹妹點忍..

青春期岩岩先識呢d唔會咁快試..

咁大條好痛==

下 即系點==

聽講你食開...

樓主未去過法國lol

法國好似黑鬼多...

世界之窗算唔算

good sex係要有少少痛, 不過同你解釋好難..

小妹(我)都試過唔少洋鬼子..

黑人仲多
遲下生返個混血B